有無人已經計劃緊下年東京奧運，抽左票

應該所有野都貴到High High
抽到開幕禮同體操，其實如果唔東京入，其他地方機場會唔會好啲